點解香港機場而家輪候領取行李嘅時間會咁長嘅？

當然係等到唔耐煩所以開post啦
但係都想知道背後發生乜嘢事

我記得五六年前都唔會咁
而家成日要企三十分鐘先至攞到行李

有冇巴絲喺機場做可以解釋一下？